沙田水泉澳商場出事了！有人暈左 商場馬上消毒！！！

[昏迷倒地]
今早十點半左右，沙田水泉澳商場地下，一名男子暈到一粥麵門外，救護員到場救治。商場保安用了半小時消毒，一粥麵如常運作。

採：雷舍不
編：爆炸頭

沒事兒沒事兒

藍屍：法輪功扮㗎

仆街啦屌你老母

沙田圍冇了冇了

呢條村幾條巴士線停駛就知咩事啦

蝗邨 唔洗驗都知中

又係沙田

一中就訓低既?呢排睇好多....

呢排咁多人喺街暈低同暴斃

日日都有人死 你唔知姐

陸續有嚟，啲蝗蟲邨排住隊中獎
根本新落成屋邨都係高危區

無可疑
不會確診

沙田

又有人暈

個肺出事唔夠氧

沙田真係高危區 各位小心

威院初步確診25歲男 居沙田新田圍邨

即係會突然絕氧？定本身幾日己經呼吸有問題先會？

心肌炎

我諗肺炎係主因，同死個個情況一樣；佢入咗院，以為冇乜野冇入院，咪瞓街

屌啦 今日仲見條村有人無帶口罩

沙田友表示

支那村
死撚哂最好

支那村

一粥麵：沒事兒沒事兒

暴斃就一個啫

武漢係法輪功集中地

又關個心事

係就改埋成句啦
差呢樣就完美

政府有無公佈過咁多單突然訓底人士生死？唔知道無放確診人數當中人，但肺炎死左係唔係都唔計數據。。。。

政府網話佢住馬頭圍，唔知點解d新聞全部收到風係新田圍

如果驗到係無得唔計架喎
死咗就可能驗唔到啫

支那邨

點解會有盤花同佢一齊仆

感冒腸入菌

又關感冒事

又一條支那村出事

一個餐廳暈低死咗 另一個紅磡婆婆

入面有手足住緊都要死啊?

街坊表示今次冚家鏟啦
屌你老母你班大陸西要死就死遠啲

就係講係街到死左，政府會唔會專門去驗下條屍有無感染肺炎。。。定直接黑車。。。。

鋪入面D人睇住人訓得都仲食得落?

講真生活係香港咁多年，你有幾可見人暈係街，even 七孔流血死係街？

你住邊個香港？我由細到大未聽過香港日日咁多人喺條街喺商場突然瞓低喎屌你

要驗架
有死因庭架嘛
利申 鳩估 搵巴打答

死左一排隻病毒會唔會都死埋
到時咪唔知係咪死於武肺

一粥麵如常運作

前幾日有 post 講
好似話武漢肺炎會引致急性心肌炎
that's why

痴撚線

佢哋真係信

點解政府唔出來解釋呢件事

咁都好小小，聽聞武漢唔入確診名單人士，死左唔計，唔知謠言定堅

咁暈低個啲咪九死一生

瓜咗係咪驗唔到咁仔細
最多話窒息死咁

係囉，噚晚，死個位個醫生發佈會，都係咁講。咁個病人唔為意，係肺炎，以為過一陣會好d，咪係咁先

屌你老母,度度都唔搞,係要搞香港首都?

又偷高登post？

呢條村啲人死晒都無所謂

水泉澳好蝗

呢，個次呀，聽到佢哋有隻藥呀，無色無臭無味，驗屍都驗唔到呀

屌

法輪功

繼續返工啦港豬
死曬去就岩啦

所有對中國不利嘅消息都係法輪功
Donald Trump都係法輪功化身，當然誠哥曱甴王都係法輪功虔誠信徒。

住係入面嘅香港人表示....

蝗蟲村

新移民集中地

有醫生指，雖然心臟衰竭一般與肺炎關係不大，但內地有些案例，武漢肺炎患者可同時患上心肌炎。早前內地公佈首批17人死亡個案情況，其中一名在病發後6日死亡的病人，是男性，89歲，患高血壓及糖尿病，1月13日病發，有喘氣但沒有發燒，感染新型冠狀病毒及肺炎衣原體，出現病毒性肺炎，1月19日死亡。
From 蘋果

瓜左會驗屍
但唔會驗係咪wars
所以唔計數

之前聽醫護講 好似係咁

鋪入面啲人繼續食嘢

蝗泉澳唔講得笑

正路

又黎

沙田應該都高危
又帝逸又威爾斯又水泉澳住正呢幾到中間

唉 好多人唔撚理架
心存僥倖
覺得自己唔會中

有黃店代購良心價賣KF94

眼訓姐

死廢老 下世小心d

推

真係多左人無啦啦暈低喎

唔關事，停嗰啲係學校線

on9p牌

嘩

全宇宙第一毒婦 777 幾時會落街巡區

咁多人死唔見你死

馬鐵高危 仆街了

佢住個個應該係肇慶香港城

住水泉澳下面

大家記得戴罩/豬嘴

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

水泉澳不嬲好多支那閪

成日針對水泉澳做咩
呢區今屆黃架
雖然係真係好撚多蝗

水泉澳商場一粥麵門口 後面就係城泉定河泉樓連接上落山升降機通道

良心價都要200.,
我唔係話間店有問題，因為我都幫親戚買過，真係炒到痴線。咁攪法，正苦唔做野真係唔撚掂，基層點攪

區議會資料話水泉澳有3成人未住滿10年或者以上

日日都有人死，又唔見你死

普通話村有人冇帶口罩！？

水泉澳出入基本上必經博康邨

扮暈你老母

搞唔掂

收左美國佬錢扮暈

【光復沙田．3】你所不知道的水泉澳：究竟是「蝗邨」還是「黃邨」？
立場報道2019/10/25 — 17:43

提起水泉澳，許多人第一時間想起：新移民、大陸人、普通話。

例如水泉澳邨居民阿豐便說，「初初住入嚟嗰年幾，好難頂。好似返咗大陸咁。」

網上搜尋「水泉澳」，Google 顯示 444,000 條搜尋結果。當中有篇文章題為「（踢爆）沙田水泉澳邨新移民綜援惡霸領綜援買 Gucci，攞屋租津貼不交租」[1]，甚為廣傳；另一篇題為「新移民一家九口成功申請 優先入住水泉澳大單位公屋」[2]，連登和香討都有人開 po 討論。今年初 ViuTV 節目《買樓狂想#曲》曾聲稱邨內居民，個個都講普通話，大多不是香港人。有連登仔索性替這條邨改名，有說是「深圳邨」，有直接稱為「蝗泉澳」。

毫無疑問，許多人心目中，水泉澳是一條「蝗邨」。

但也有不少相反證據。例如 7 月 14 日沙田大遊行（最終演變為新城市警民衝突）之中，帶頭拉 banner 的，原來是一班水泉澳街坊。當日大台司儀嗌咪「水泉澳街坊可以出發了」，現場甚至掌聲雷動 — 大家都好像難以置信。

又例如，過去一年水泉澳邨 10 座樓先後舉行互助委員會選舉，各家各戶先選出層代表，再由層代表投票選出該座互委會成員，結果其中 9 座的主席都由親民主派的居民包辦。7 月中，8 座互委會主席（另一座當時未進行選舉）更出聯合聲明，譴責工聯會鄧家彪的義工滋擾當區民主派區議員丘文俊辦事處。

10 月初，記者到訪將出選水泉澳的民主派盧德明街站，有一個講普通話的婆婆說，這個年輕人非常好，一定會投他一票。婆婆最後又肉緊地捉著他的手打氣：「要做大官！做大官！」記者啼笑不得。

水泉澳究竟是「蝗邨」還是「黃邨」？這個問題，不易答。

正如文首的水泉澳街坊阿豐，其實也是來港 10 年左右的新移民。他的廣東話十分流利，但平日和家人溝通，卻被迫要用鄉下話。「啲人可能覺得我哋係蝗蟲……」他尷尬地笑。「但其實我好愛香港。」2016 年立法會選舉，他投票予本土派梁頌恆。「我一直好關心呢樣嘢，唔想共產黨入侵咁多。」他續道：「所以我哋嘅身分，好尷尬。」

水泉澳的故事不也一樣？

沙田圍友真係好撚淆

又係心肌梗塞

香港邊日無人死

水泉澳附近村屋啲話事人好撚藍

奇拿做野